有冇搞錯！youtube條發燒第一嘅片全部都係撐警藍屍

入面啲藍屍留言好噁心
雖知YouTube第一名嘅片接觸面廣啲，容易帶風向，唔可以俾藍屍得逞

快啲入去洗留言，俾dislike

推

唔好入 冷處理
再見

dislike=幫推

冷處理